有無人試過撘車比人地身上嘅味搞到想嘔

頭先去完街坐巴士返屋企
突然有個身上有好重邊爐味嘅小姐坐係我前面
咁開頭都無咩野 之後聞得耐就覺得有啲想嘔 好辛苦
但係其他位又比人坐哂 唯有死頂到落車

有無人有過相同經歷

有
見到你條毒撚都想嘔

所以如果我唔係揸車 唔會食雞煲 廢事臭親人地

一定係做飲食/廚房 佢地身上陣油煙味

有 橙皮吽到開始爛嗰種味
feel到個阿姐鍾意用天然環保DIY嘢

頭油味
加拿大味

試過隔離個呀叔好大浸煙味
唔止想嘔 直頭有啲頭暈

宿味

臭到無人敢坐佢隔黎

呢排朝早凍，中午熱，
班無自理能力既死毒撚，死都唔除佢件千層羽絨，一上車見佢成頭汗，焗到出撚晒頭油、面油，一坐底個陣酸臭味真係黃膽水都嘔埋出黎…

開左頭頂個風口諗住吹散陣味，d毒撚又覺得人歧視佢，扮晒凍咁不停拉件衫條鏈，結果陣味愈揚愈勁。

真係要立法罰鳩呢班無自理能力既人，唔好比佢地出街